比F字頭健身呃左六萬

抵死

豬兜

點呃！

多得你依種傻仔，佢地先仲生存到

On9仔 你唔撚識say no?